蘋果日報：熱血公民籌款箱好多吉位

有好多「義士」嘅熱血公民，今年七一都有喺灣仔擺街站（冇錯，熱血係會出席叫口號唔衝擊但有款籌嘅遊行㗎！）但係今日上街嘅市民，似乎對熱血唔夠熱血喎，熱血今年喺七一遊行嘅籌款成績，可能會慘淡收場。點解咁講？皆因八方經過熱血嘅街站，駐足好一段時間，睇吓有冇人捐錢，可能咁啱見唔到、又或咁啱個錢箱只係得兩三張紙幣，同以往曾經試過嘅滿滿的豐盛情況，似乎今非昔比。

查實呢，熱血個錢箱佈置得好靚，錢箱前面用咗塊黃紙封住咗，要喺後面先睇到入面有幾多錢。負責替熱血嗌咪嘅人，不斷叫人捐錢比熱血，支持義士，但八方駐足時冇咩人響應。
唔止冇咩人捐錢，連攞佢哋嘅宣傳品嘅人都唔多，佢哋啲義工（應該係義士至真）不斷向市民派紙扇，但市民熱極都唔多想要。

自稱獨派既大陸雞蟲HKVDC 2017入黎推啦喂

屌泛民屌熱普城就咁落力，又止血劑又盛，其實係洪非凡同類

把口最熱血

大陸雞蟲:

快撚D收皮

班友輸錢輸到SHORT撚左

你睇下樓上條友, 青山未食藥

係咪唔記得轉acc 奷奷？

自稱獨派既大陸雞蟲係咁架啦

又要罵人港豬又要佢地捐錢係咩玩法

乜撚野都熱狗陳雲，洪非凡駐連登既同事嚟

有人講中左嬲嬲豬添
自稱獨派最叻就係網上鳩吠

打上去啦, 廢物

社會總會有一班廢物靠哩某d信仰做人生寄託
就算哩班人唔係信熱狗
都遲早信晒傳銷果類野

由佢地吧啦⋯

屌柒所有籌款組織

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞.jpg

晨早叫左陳秀慧落場表演含雪條棍又唔撚聽，依家連欄檔錢都收唔返

熱狗

柒少陣啦你!!

乜你唔知HKVDC 2017只限網上兇狠

大亨要籌旗坐方舟去加拿大呀，課啦柒頭

原本熱狗佔中時報導快而準
堪稱第一網媒
贏盡like 同口啤
之後書展年宵都叫風風光光
但佢越做越和頹
啲新聞就repost 人地嗰啲就算
仲要排斥異己到冇哂傳媒中立性
圍中聯辦嗰次一個post都唔出，明明熱時係最應該報導呢啲資訊
狗仔隊又做唔成
成個熱血台得返啲on9節目
自己做衰冇得怨人

玩政治方面
之前街頭抗爭雖然有小道消息妄顧抗爭者，但幾次反水客都叫聲勢浩大
五區公投全民制憲今次唔得咪下次做
呢段時間慢慢扶植後輩
屌你老母玩清算
又排外
熱青以外都係敵人
本身個圈已經越劃越細
仲鬥埋普羅

有今日個果完全自己攞黎
睇住佢由盛轉衰真係抵9死

基本認同

同意，以前老伯父到而家HKVDC 2017唱極都未收皮，雨革期間有功勞，最後自己整死自己

你打上去啦, 寸緊你青山熱狗呀

光頭佬今年嘅旅遊經費

去轉長州囉

說好的十五萬義民呢
冇碌撚同梁天琦光環 你熱狗只係隻網上吠既狗咋

佢地有撚幫手反水客光復制暴咩
次撚次影哂相打哂卡就換衫潛哂 唔係隱身係拉大隊閃哂

有錢收咪熱血囉，同支那5毛一鳩樣

屌票屌港豬眾人皆醉咁撚醒
而家走嚟乞錢

黃毓民真係比佢哋搭沉船最唔抵係佢

最好DQ埋鄭松泰依個北大學者 選前自認全港唯一本土派 損後就話自己唔係本土派 恨不得同本土港獨割席 呢班人賤到無倫 為咗利益絕對可以出賣 任何理念任何人 成班人渣嚟 尤其欺凌盤菜事件 絕對估唔到可以去到咁仆街

點解老師唔作法幫熱狗籌款呀

有無上面幅圖既真樣

CUT樣係有原因架嘛

你唔睇好過睇

作左法啦！
幫習總作法！